銅鑼灣嘅手足們差不多要散水喇 ！

如題 次次啲狗都用同一招 停一停就速攻搵速龍上前拉人
夠鐘轉場喇 ！ 唔好再死守
Be water
btw 光復香港 時代革命

黃大仙去緊觀塘

不被捕不送頭不死守不戀戰
轉場轉場轉場轉場轉場轉場

btw 發緊夢玩緊香城 online 大家安全為上呀 ！！！